前兩日去旺角某壽司鋪食野 興過火屎

前兩日夜晚大約九點到，我同我女朋友去左旺角某壽司鋪準備食壽司大餐，因為係星期六既關係，入地去同平時一樣，都約有六位客人係排緊隊等入座

等左約5分鐘，前面六位客人已經入晒位，之後個經理走埋黎問我坐bar枱定係order枱，我答佢order枱，佢同我講要等等，當時已有一張四人枱係空左，而當時係有5-6個bar枱空左，但我唔鐘意坐bar枱，所以選擇繼續等order枱，而當時我後面已經冇人入黎等位，同時order枱既人已食得7788只係係到吹水

之後等左約5分鐘，後面都仲係冇客入黎，我問個經理，可唔可以俾我坐落張四人枱到？佢答我「果張四人枱黎咖喎」之後就走左去，咁算啦，諗住坐多陣，Ｄ人吹多陣就會走，但之後再等左10分鐘，冇一個人走過，亦都冇一個人入過黎，我再問經理

我：係咪真係唔可以俾我坐張四人枱？之前就算我地兩個人黎，有四人枱都會俾我地坐咖喎

經理：之前俾你係因為有其他order枱空左，我俾你坐冇所謂，但而加得番一張四人枱，我俾左你坐，你係咪可以肯定之後唔會有四個人入黎？

（我肯定之前就算order枱剩番一張都係會俾我坐落去，算，唔緊要，但我想問點解我黎先要我坐bar枱，之後黎既人唔可以坐bar枱？）

我：唔係喎，之前淨番一張你都係俾我坐咖喎，同埋而加係我黎先，點解我唔可以簡位坐、要我等，而唔係後面未黎或者甚至唔會黎既人等呢？點解個優先選擇權會係後面未黎既人到？

經理：我都話我俾你坐冇所謂，你係咪可以肯定之後冇四個人入黎先？

（佢個態度一路都好囂張同大大聲，我未見過經理可以大大聲同個客講野）

我：以你咁講，係咪即係如果有兩張四人枱你就會俾我坐落去先？

經理：係，但而加得一張丫嘛，我俾唔到你坐喎

我：好，咁假設如果而加有兩張四人枱，你俾我坐左落去，你點可以肯定我坐左落去之後，唔會連續黎兩個四人客？

經理：我都話我而加俾你坐冇所謂洛，但我俾你坐左落去你係咪肯定之後唔會黎四個人客先？

之後我覺得同佢講黎都晒9氣，做左個走住黎屌既走勢之後就走左，事後愈諗愈嬲，屌你老味，真係唔撚明點解可以經理大大聲屌尻個客，最撚火滾既係，張四人枱由我入到到我走差唔多20分鐘，都無人問津，我坐左落去已經食完走撚左啦，我真係Ｒ撚晒頭，點解邏輯錯撚晒都可以做到經理？

想知邊間垃圾

我就係你講嗰個經理，係唔畀你入呀，吹呀，投訴我囉

又一件唔撚開名嘅柒頭

屌 巴打我見到你
北海道活壽司嘛

你估我唔想啊

根本冇投訴電話

去FB問佢,佢叫我打電話去同佢經理反映

我心諗你經理都ON99,講黎有撚用

我都估到會撞到人

我真係屌佢老母

唔該幫我開名

淨係聽到你同個經理係到嘈
你條女坐隔離dup低頭玩電話

不過個經理態度真係好撚系

個經理都 on99
一句講哂 佢hold 左張 4 人枱畀四人客

你二人客就等 2 人枱

做飲食嗰啲真係on9 嚟

支持你開名

佢比較怕事，冇乜必要我都唔會同佢嘈

但真係好唔合理丫嘛

態度差，仲要投訴無門

以前幫襯開，唔會有下次

又有啲傻鳩入嚟撩人地嬲嚕
block得

上面有巴打講左

北海道活壽司

朗豪x正門對出，地下鋪黎

我諗佢番工做到好大壓力

佢咁想趕客倒米，提早退休

幫佢一把推俾多d人知

個經理講黎講去都係果句 但樓豬又駁唔到

你文盲定眼盲？

佢問你係咪肯定，你答係，然後入去坐得，食得，走人。話之佢途中有冇真係黎四個人，唔通個經理會趕你走？
好好地食完餐飯，食飽飽行街街，你就麻撚煩，同個傻既係度咬字嚼字，浪費寶貴既一晚

你咪大9佢 反正之後都吹你唔漲

正解

唔等得咪去第二間囉，mk大把好野食啦

依間垃圾 推到佢仆街

我驚咁樣d沙律會撈左d精喎

名

一係你大大話俾四人份量嘅錢，樓主又窮又寒酸。想威俾條女睇，點知柒到暈 笑撚死

兩條友坐bar檯啦，自己攞嚟衰，唔想等又要環境好咪去酒店囉

咁你係咪可以肯定之後冇四個人入黎先？

是我都火, 不過我唔會同佢講咁耐, 鬧佢一野就走唔食佢

其實果日我母親生日，但我約左律師，諗住果到有雪櫃，幫雪住先，之前有人等都唔會超過十分鐘，加上果陣都已經九點，諗住食完拿拿聲番歸等呀媽番黎切蛋糕，點知等仲耐過食，最火滾係個原因係佢無必要地hold住個位唔俾我入丫嘛

其實我已經結左婚，果日就係上去簽樓契

真係要寒酸d咁慳錢，不過叫上左車囉

Btw唔好扯開話題唔該

唔係要環境好，坐order會空氣清新d？有海景？

唔係囉，只係因為我條腰之前扭襯要有凳背挨住坐

樓豬不願面對

題外話 巴打幾靚仔

我：好，咁假設如果而加有兩張四人枱，你俾我坐左落去，你點可以肯定我坐左落去之後，唔會連續黎兩個四人客？

佢要repeat都冇辦法

巴打對靚仔定義偏低喎

我連登仔合照樣

不如直接問佢 咁你係咪可以肯定我食完之前有4人客先？

香港真係多閪客

你係個經理？

晚市book枱是常識吧

追post啦 屌你老母
頭兩個回覆已經係
又要覆post又唔撚爬文
刷存在感？

想問我有錢可以2個坐4人位？ 點計法 錢不是問題

你問你肯唔肯定你又唔答佢
答左你都唔駛係到開post了
唔通你答左肯定 之後黎四個客 佢啊頭罵鳩佢
佢督你出黎話你肯定咩

上面咪有人教左你

會據理力爭嘅男人已經好好
不過我係你嘈完即走 費事加料

佢而家上網post你哋服務差，你仲唔驚到瀨屎？

支持罷食

佢講到無所謂咪坐落去囉

我早兩日都有去食 經理好好人喎
又請我地食多幾盤
係咪樓主個樣黑人憎先對你咁?

on9 叫佢拎張員工守則有無寫明 （如果得翻一張四人檯，但唔肯定之後有無四人客入來食就不能給予二人客使用） 無就叫佢收皮啦 。有既話可能樓主收皮

點都係經理錯

連openrice都勁多負皮

開過個post topic開名啦 講事實驚閪呀

呢間野咁伏都有人食劣食開抵死啦

經理有經理on9
但你都有你垃圾，咁大個人買埋樓仲驚開名屌人有飛孭
十足十又要威又要戴頭盔

其實我唔係好明
點解喺香港食嘢會咁撚慘
無人等位無人訂枱
2人入去坐4人枱都要被屌西客
仲要有好多人話抵死
你呢班人係咪食開屎
日日都俾呢d餐廳糟質到慣

Btw你真係咪撚浪費時間嘈啦
唔想你幫襯咪走囉
廢事加料

想問下得2個人想坐4人枱，經理唔俾有咩問題？

間野難食到仆街 巴打仲敢去
對上一次去叫個海膽壽司，仆街”叔”嘅
同個職員講仲博我話海膽係咁嘅味
我屌你老母 腥同”叔”嘅係唔係唔撚識分啊
已經永遠Blacklist

你試下邊間可以book 2人檯
大陸落來？

實有啲中學生想刷存在感

俾我就真係嘈一輪先走
最尾都係走

推到佢執

其實講落去冇意思
你入到去佢出堆加料野你都係仆街
我係你就走算 去食第間 嘈都廢事

屌，垃圾日本餐廳你想服務有幾好？
食就等唔食就走
想有好服務去高級少少既餐廳

呢間垃圾食過一次永久blacklist
D魚生老撚過我老母

咁你係咪肯定之後唔會黎四個人客先？

抵撚你死啦 名都唔撚開

九點幾洗撚BOOK咩 又唔係咩高級店

無聊
根本就唔應該繼續等落去又同佢嘈啦
佢點都一定唔會落自己面去俾你坐
你一早要慳返啖氣慳返d錢俾其他餐廳賺

又話結左婚 又話同女朋友去食

張欣欣味濃

唔講以為個經理有份分錢
其實嘈黎都無用，比你入到實加料
直接頭也不回食第間唔洗受氣

我都係咁話
同個傻既係到磨有咩用

係佢唔啱 我撐你
同我office d呀姐hold住架車唔比其他人用驚住老細突然要車一撚樣

比你係人情 唔比你係道理

你垃圾d喎

自己搵自己黎笨

講真 吹咩
一日150 個落黎
大把垃圾鋪 你唔食大把蝗仔食
仲要食得津津有味
上面好似就有一個 仲話咩送野 正傻仔
全香港都係咁
你不如講下
你做到D咩？

就算拗一輪佢比你入去坐，你都驚佢會喺你啲食物整蠱你啦
一開始唔滿意就走架啦，time有cost架，同啲垃圾喺到嘈

你照入去坐，九成幫你啲壽司加料

咁我係咪要即刻瀨?

二人唔比你坐四人好正常

好明顯係樓主串柒柒先比人屌啦

咁撚大個人又話結左婚買左樓 但仲戇鳩鳩咁
人地留4人枱比4人坐有咩問題人地果日係咁做生意 人數跟枱大細你吹佢唔脹
一陣比左枱你 食食下兩個臭汗肥閪坐你地則邊到時咪仲死 轉去美登利出出火算啦

以前做過幾年recept 正路真係唔會放二人坐四人枱既
尤其是假日嗰d日子 不過我睇樓主話9點幾
如果已經咁晏 其實放都冇乜所謂
我以前去到呢d所謂第二輪既時間 只要個客nice有禮貌
我都冇咩所謂 甚至話要窗口海景枱都俾
所以只能說樓主唔好彩 遇到個唔識do既經理
但在公司立場 佢又唔係錯。。 佢人仆街d啫

樓主小學雞到

個經理唔識變通

你坐咗落去如果有四個人嚟係咪會讓返個位出嚟先？收皮啦

果間劣食就咪鬼去啦⋯⋯⋯⋯

帶住條女就行多2步去美登利⋯⋯⋯⋯

價錢貴少少姐⋯起碼唔洗受氣

諗起任食牛肉

屌 以為上咗babykingdom

2人枱難講 但book話2個人既實有得book

呢間野一兩年前食過一次
唔記得發生咩事 淨係記得我永遠都唔會再食佢
同佢啲野好難食

人地有權唔做你生意, 完

你真係悲哀 有錢上車 無錢食好野 要食垃圾

係你似琴日先黎香港多d喎

見條on9仔自己衝出黎柒都費撚事理佢

系你老母

連續兩台四人客比起你坐完落去有4人客機率低好多
留一手準備姐

點解要x左朗豪坊

你得兩條友 人地果張係四人枱 唔比坐有咩問題
咁都要比樓主呢啲閪客post上黎公審
人地都講左有多一張枱就放比你坐
又要坐得舒服又唔撚等得就死去第二間食啦屌你老母

比我講都費事
唔比就走

上左車先叫窮啊，唔洗還？

唔知點解未入來都估到係呢間

你問返個濕鳩經理，你咪可以肯定之後會有四個人入黎。

利申:撐樓主！

香港地D 餐廳係咁小家，慳住慳住咁。明明成間餐廳都無乜客，大把位，都會安排你去其他客隔離坐。係啦，可能係地產霸權問題啦。

有啲人返工返上腦
依家繁忙時間係街食飯一定成隻狗咁比呀姐經理舞嚟舞去
又唔撚係自己生意
冇大粒睇場咪比啲食得舒服啲
抵佢一世做餐飲
所以依家都好撚少去私人餐廳
連鎖鋪你想坐邊就坐邊
樓主最後有冇入座食野 食完覺唔覺得肚痛
搵食環幫幫你

比著你真係會咁做？我就唔夠膽喇。9成加料比你

你可以話樓主係西客麻煩嘅
但係其實話說技巧同良好態度
就可以解決呢類麻煩人
只係而家係好多西客麻煩客
然後就多人撐咗服務性行業
可以放晒個人情緒喺工作上
所以好多服務性行業變咗
哦 你麻煩嘛 我就可以西返你

Sorry for 1999

睇左一半就知樓主係閪客

西客

完

試過起中環食飯，間餐廳有幾張吉既4人枱，4個人行入去比人叫返出去等等，等咗10秒即走，間餐廳有一半枱無人都要等

睇到最尾以為係潮文
好似係個口度個篇不停repeat

美登利咪又係劣

打開門做生意 輪到你個經理仔話事派位？
最多旺場果陣唔好意思2人坐4人檯
屌你又無客等緊 想坐就坐

經理都冇權派位咁個老闆實做到仆街

老實講做服務業醒水既就唔同個客嘈啦 比你嘈贏左又點 間鋪又唔係佢既

屌你幼稚到，無端端話自己結左婚買左樓
以為自己高人一等
睇死你串柒柒人地先唔做你生意

唔撚比位你又如何?如果下下有枱就入既話，洗乜拎飛有分ABCD(2人4人6人)。

好 推到佢畀人炒就啱
罷食

垃圾去垃圾堆食垃圾

關鍵詞：旺角、壽司

= 中伏

樓主係咪香港人黎架

痴線。全香港角落都有連登仔

好多時真係寧願幫襯大集團連鎖店 起碼有得投訴唔洗白白受氣

屌咁你咪話我而家有四個人囉 入到去得返你一個都吹你唔漲 最多咪俾錢解決

屌 唔講唔覺
笑左

咁都有得相認

你係唔係耐不耐會幫襯，又咁啱食完會肚痛，而且又有其他朋友同你一樣，情況持續幾個月？
間鋪後樓梯又可能有雜物，對消防有影響添？
個餐牌有冇與事實有出入？

2位：點解有枱都唔比我入
4位：點解佢地2個可以霸4人枱
其實個經理點都死，不過比2個人屌好過比4個圍屌

痴線個經理閪撚到咁點解仲會有人屌樓主

呢間貴夾唔好食都要咁樣等法
行遠少少去鉄火堂食拖羅好過

agger

咁點解唔去食其他野

其實樓主on9佔多數
俾著我我問返佢係咪唔使我生意 唔做咪走
搞大佢都係叫佢老細出黎
有咩好同個經理討論
個間野好食到曉飛咩？唔食唔得？

佢問你
你咪答「係呀我保證 入得喇嘛？」
佢真係唔比咪屌佢兩句就走
無謂曬時間 睇得出佢都唔想做你生意

如果你坐得低 話知佢嚟十班 四個人嘅客
不過你要預左你碟野食有咳過嘅口水
摸過j R過屎眼嘅手摸過

最後漏咗句這就是香港，咁聽落會感性少少

以後唔去D間野食

乜喱間嘢仲未執㗎

無啦啦話自己買左樓做乜9
樓主一定係自卑毒撚

根本就係
香港啲餐廳唔知點解成日好似做少檯客成間鋪會執咁撚樣
你話間餐廳係你開嘅，你係老細想賺多啲我唔怪你
但家陣班柒頭最多都係個𢭃緊嗰一萬幾千蚊人工嘅分店經理仔咋喎，做多檯客有得分咩?
定係嫌自己工作量低得滯唔serve 多檯客會身痕呀戇鳩?
係咁得閒就唔該幫啲客加吓水執吓檯啦屌你
喂大佬呀，做飲食已經夠低賤㗎啦
已經係奴隸嚟㗎喇唔駛再奴性爆發㗎喎
冇人工加㗎

樓主話條友講乜撚嘢"陣間"會有四位入呢啲低能對白我都唔係未喺其他餐廳遇過
陣間
陣間外星人襲地球冚球剷㖭喇仲"陣間"
當自己先知呀?係先知你唔撚駛企喺度做樓面咁低賤啦
個客棟喺你面前你唔serve走去擔心陣間都唔知嚟唔嚟嘅四人檯客
我話我食完你"陣間"嗰檯四位客都仲未到你係咪賠返錢俾我先?
簡直反撚智到一個點
所以真係唔好怪點解有啲人成世註定係做飲食就係咁解

其實係咪香港先係咁
你去過日本都知
佢哋首先冇搭檯呢樣濕鳩嘢
第二佢哋從來唔會話為hold大檯俾(未嚟嘅)客就唔放人少嗰啲入
總之你排隊嘅就先到先得話鳩之你
6人卡位3條友坐我都試過

利申:
而家去親呢啲閪餐廳有你冇你同佢講四位
攞位入咗去坐先
費撚事同班死蠢癲
反正又唔係茶樓又冇茶位費
我啲fd臨時嚟唔到唔撚得呀?
你鐘意咪揾人搭落嚟囉反正我就位已坐嘢已食緊
建議樓主下次試吓

其實最後都係因為地產霸權

其實你有吧枱唔撚坐姐，唔好講到人地唔比你食

屌你老母，呢d垃圾壽司咪撚幫襯啦，個經理on撚99唔識變通，之後有4人黎咪叫佢地等囉屌你老母唔撚化

成件事個經理hold張4人枱一陣係無問題 係個經理答得on9姐 同時樓主都on9 唔通得一張8人枱 又要比你兩條撚樣入去霸哂張枱咩 一係安排樓主坐4人枱之後有兩位黎既就坐埋一齊 一係就hold住4人枱 最重要就係唔開餐廳名

又要食平價壽司又要屌 有錢既就去日本食啦

其實個經理係衰態度
Hold枱無錯